𝘴𝘵𝘰𝘭𝘦𝘯 𝘱𝘦𝘳𝘴𝘰𝘯𝘢𝘭𝘪𝘵𝘺

句嘢係都算幾萬用????😓
覺得係
只要唔好跟我講嘢學我打字 我就可以畀埋條命咁㗎嘞
事關對好嘅nice時 屌講到成個狗公咁熱愛。關你peace🙏🏻

定抑話事關啱話完算算唔care好攰個頭腦轉個頭又想發
係經已唔係第一次先會講 雖則咁說好自大但又是事實
重覆性無未知容易猜透看穿令我覺得好悶好無聊
呢家我係被動 感覺上似逼我妥協就範 唔係我主願主動 我又比較歡喜後者多點

我有老花
可5可以用大字

妖愛咗怪物一整天
我真是好歡喜容祖兒啊！！！！！

唔可以

2.「歌迷對我的Fantasy都冇了。」
5.「我是打飛機過來的。」

好撚無腦

on9無厘頭小公煮何解有咁嘅人個腦栽屎係真

14.「祝觀眾豬年，豬咁肥！豬咁蠢！」
19.「非洲小朋友食樹皮好似食蔗咁，好得意！」
24.「我唔似女王出巡，我似仙女多o的！」

唔想見到芝芝幫幫個手頂頂我

haha

又話拉時

我機唔明點解啲人以為整嘢唔需要時??!? 今day星期一能夠做到個禮拜五畀經已好好你咁急唔找個personal?!?!

你唔nice時

啲人真係好臭真心臭有好心自己個鼻係壞咗定點

我已經巧拉時

真係 好撚煩
屌 你咁鍾意騰來騰去你咪撚柒編位啦屌你老母
又要八人做緊乜 又要自己要人聽你個話
又要自己chi7咁轉 你話你係咪on9

覆錯咗sorry

係咪想逼死我
又唔俾狂改名
又有開post上限
改名又唔俾單字又唔俾emoji又唔俾ᕙ( ˙-˙ )ᕗˏ₍⸜̠̇⸝̠̇₎ˎ ̀⁽⸌̠̇⸍̠̇⁾ ́ˏ₍⸜̠̇⸝̠̇₎ˎ ̀⁽⸌̠̇⸍̠̇⁾ ́(⚈ ̍̑⚈͜ ̍̑⚈ )(´•̥ ̯ •̥`)(๑ ˭̴̵̶᷄൧̑ ˭̴̵̶᷅๑)
家陣連emoji做topic都唔得嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚
明明一扭都得㗎嘛愈改愈閪
我死先啦

屌你老尾仲要兜做撚錯仲要兜

我是腸(生前)

含撚啦屌你老尾乜撚嘢平時做埋先出來屌話撚咗平時人哋做多幫你做撚埋啊係

我會想到啲人好嬲豬然之後我就好開心咗

黑心

逐個負評嗰啲先黑心又人生無意義實好嬲豬豬挺

等我負皮埋先！

約22寫28係唔係忽忽地咁22點有得畀

55我喊喇=.=

個男朋友pist
講到尾都係自卑先諗咁多 講咩信唔信 可笑至極

只要唔好持老病賣老病就天光晒

搬埋個post 去黑洞就fit 哂

成個人都響哥豎

就來some on人流sam強!!!!!!!!!!!

._. 好討厭 點解會咁討厭依個人 依隻狗先對
雖則我口話你柒又禿頭但若果你個人唔狗你點柒點禿都唔有所謂
但咁樣樣靚仔到kentaro都無熱用

情況就是好眼糞唔想做嘢想返去糞然之後其實無嘢做但收工就有但其實又係逼住去事關我無得揀無得say no響度講我唔想就算

=..= 唉屌成年都嚟緊頭仲問救命救命求你記實

想喪啪所有港女打卡食物來安撫抽嘢 好啪

個腦唔講嘢會死咁但又可以mi實irl想起話個嘢係生到俾人恰

就覺得整定所有都整好定

食嗰個咩雪糕先

係未來個five但未來還未來

我又做dj想自己一個做多點可唔可以唔對人唔想理人

唔想理唔得自己揀想理而要去理嘅人

唔關s事唔關c事

嗰隻嘢點解會變咗今日

痴撚線

妖又搞和晒都慣咗整亂人 賤到

啱啱留完就有個正評
你無咁可憐啊-.-a

就係想你咁

sor lor叫吓春姐

但是我切咗^-^

其實邊度的人都一樣只要是人就會一樣
經已唔有驚喜

摩登時代幾好聽個中間do di di開始嗰豎

發覺好多人錫自己嗰陣會多謝完唔想要可唔可以篩一篩選先
唔係嫌棄係嗰種驚同累同驚累但mb個可以累下我/_\會因唔夠好做得唔夠好唔做到更好人內疚嘅係嗰少少人性

好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙好掙扎牙

mds_irlho(blessed)

諗多咗

你無朋友？

啲閪人係問嘢問到閪閪聲好聲好氣解釋嗰陣就我~明~白~~~~~blablablahh(閪)

鵝柚尼毛

拎出去斬

諗少咗

仆街痛咗好耐但啱啱先發角生咗粒嘢屌？？？？

明白完再喺豎jer自來煩講嘅都係唔明白嘅說話有時覺得好搞笑但又燥燥地

剷都係卜弓
樓主我祝你冚家剷
ps 樓煮=浮雲(真毒)

唉屌

覺得怕嗰種人
係怕乜都講到自己好無脾氣就得人但唔識反抗ja我慘慘ga嗰種人...做個樣出來是我見猶憐但對第個唔是
但係真有人受 不過係其實乜人都有人受

==？

屌屌屌屌屌屌屌

啲嘢都係基於呃呃騙騙

個腦係
1.你哋唔是her我下嘛
2.破相要fit晒
diuqqqqq

傻撚咗個鼻

專心做嘢的我居然唔知係1點-..-真係好唔掂....個女人個媽媽真係好唔掂左手撳實右手咗數百次